我有踩電動單輪車(你問我答)

[法律野唔想答,灰色地帶,希望唔鐘意單輪都留個手各位插小D]
講下架車先,
我分左佢為三種,
學車,花式車,高速車

學車其實平平一千左右買一架二手又好咩都好,
主要係用黎學點樣控制架車,用黎炒唔心痛,小弟果陣學左6個鐘,叫平路無問題。
時速頂上18~20 續航20左右
跟住用番呢個價位賣左出
換左架花式車
一手$5000 二手$3000
我買2手
時速頂上30 續航50左右
果陣我其實係比朋友水左黎玩,跟住佢去左好多地方,上飛蛾山走轉,睇下風景
但我花式車,續航有好限,同埋D高速車好快,跟唔倒佢地,
本身都唔想再升級,怕死,又貴,高速車要成萬
有一次個朋友重要俾架高速車我踩下,
屌,一踩反唔倒轉頭..
[上大帽山唔係問題]

我依加果架時速50左右 續航100公里 [有隻55 好似係續航150~200 唔夠體重開唔倒]
你話單輪車會爆炸?單輪車有唔同牌子 同埋要睇你點樣買 香港有間好店 你99買粒電品質唔得
D野有問題 咪會爆 最怕斷電,行行下,架車無左平水,下場係仆撚死
我一共係香港踩左萬八公里左右,三年,架車近乎日日跟身。
唔踩車果陣,推住佢搭小巴,鐵,巴士,咩都得

你話佢會唔會好危險?
其實可以好安全,真係好睇使用者,速度可以控制 [真係識玩,其實玩花式,單腳,前後係無問題,而且可以好靈活,360度轉身,U 果D無問題,我地用重心俾油同收速,踩得好撚快果陣至少要留2米至停得倒,所以其實要睇好多野,唔可以下下都99片住去。
我唔會踩出馬路,一般情況下我都會係行人路
點解?我時速得50 馬路上黎講,我好慢,會阻住D車,一上馬路,好易就飛50,一個洞,一粒大石頭,分分鐘就搞掂,行人路最多撞牆,人地車倒你就老危,同埋玩倒咁串為咩?最終咪搞倒自己無得玩,人地都無得玩,行人路多人咪慢慢行,同埋要睇人點樣行,有突就發情況要即刻停倒企落地,真係太多人咪落地推車,撞倒人食硬危害人生安全罪。

真係好方便,有D路程真係快過你搭車,有D位你轉得車黎你已經倒左啦,
更唔好提中途站果D,唔想等車?早一個鍾去搭啦

有無仆?
常在河邊走,哪有不濕鞋,只可以咁講,玩得呢D,仆街唔好喊。
最初果陣,一定會想飛,但條路又唔熟,又想片,俾D陰濕洞/條路有野突出黎,趴係地下,手掌膝頭哥爆哂血 [點解?如果我睇得倒,跟住架車飛都無事,但俾大油,成個人會向前傾
其實如果有帶護膝同手套,點炒都唔會好傷。單輪我每次都係前仆趴係地,

同埋有D路真係想快都唔得,比如西貢條路,又爛又狹窄,路中間又有支柱,路牌/燈

啊SIR?見倒啊SIR落車推,啊SIR吊 同啊SIR講句唔好意思,
近乎日日都見倒。
周你咪搜身,睇睇身份證,叫你唔好再玩跟住放
試過有朋友,踩去漁護署D位,漁護署報警,俾人帶左反去,
上庭
單車踩行人路,罰500........
單輪,電動車呢D真係太方便,香港人可唔可以唔好咩都諗去禁,點解唔試下搵方法去推行呢,

我有個朋友,揸車,泊山,踩車上去拎車,我又有個朋友,去左台灣用單輪環島遊。

其實單輪係有APP,可以睇你總公里,同埋現時速度,調教極限速度[限速]

你坐咗幾耐 仲呀sir

咁我都唔想佢哂時間同我玩,俾個面"啊SIR"啊

香港d路咁閪其實唔係咁岩用呢d

之前有一年日日踩單車徑,同輕鐵鬥快,
有好多路有好多人,但可以行D少人D既路,我係觀塘出去我會去觀塘海濱行,好快片住去一陣已經倒九龍灣,人太多可以推車,其實有咩問題?

我架野其實係沙石地慢慢行都無問題

推

有無啲香港實體店推薦？

搵肉丸,反貨反黎會幫你組裝睇哂D野,信心之人選
記得有架頂配車會幫你加埋電,
我無論維修買車都係搵佢,
你如果係FB單輪車群,賣你架車,D人一定問黎開去,
話肉丸貨,已經好好多。
電話唔俾你啦,搞倒我好似黎宣傳咁
FB群日日都有人問,你去FB群睇睇先

‎Qoo Qoo‎ 發帖到 香港二手電動獨輪車雙輪車交易群組
2018年11月28日 ·
想問有冇人有肉丸店舖地址同電話呢？

33
10個回應
讚好
回應
分享
回應
Yatwah Li
Yatwah Li whatsapp# +852 95886794
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 1年

搵到啦thankyou 個whatsapp仲可以？

你試下先 唔得我秒幫你問

有無邊架車條呔夠闊 夠定同企得舒服架？
睇中左16x 但過萬好貴
學識無耐